report !! 手足被起底

緊急需要幫手
成個網都係義士被起底、恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

P

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推

report 呀

copy打幾隻字就得

612

721

831

101

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Report爆佢

9/10

對準政權 全民公投實行雙普選

Report左

一分鐘都唔使咋 求下你哋幫手report

Done

推，己report

report 左,進行不道德交易

push

Done
幫推

Reported and push

report呀

你以為佢開幾廿萬只係想手足被人拉??
唔係呀
警黑會搵上門 手足被清算
佢哋為你做咩多 企到前一前
report 咁簡你唔係唔做下話

啲懸賞到底有冇派過

Report

p牌推唔到

report + 周圍share俾其他手足/和理非

咪撚send係有藍嘅大grp

去呀
report

已做..仲有咩可以幫手?

Domain Name:
Domain Status: Active
DNSSEC: unsigned
Contract Version: HKDNR latest version
Active variants
Inactive variants
Registrar Name: Hong Kong Domain Name Registration Company Limited
Registrar Contact Information: Email: email@hkdnr.hk Hotline: +852 2319 1313
Reseller:
Registrant Contact Information:
Holder English Name (It should be the same as your legal name on your HKID card or other relevant documents): MR CHUN YING LEUNG
Holder Chinese Name: 梁振英
Domain Name Commencement Date: 12-08-2019
Country: Hong Kong (HK)
Expiry Date: 12-08-2020
Re-registration Status: Complete
Account Name: HK9132681T
Technical Contact Information:
Given Name: CHUN YING
Family name: LEUNG
Company Name: MR CHUN YING LEUNG
Name Servers Information:

Reported

Push

有辦法救被起底手足架
快啲入嚟睇！！！

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

Disclose the personal data of others without prior approval

reported

Done
推爆佢

reported . puch

721 811 831 新屋嶺 國殤

Done 幫推

佢個爆料熱線係voice mail box黎
大家有太空卡可以DDOS下佢

done

721 831 101

快啲幫手推幫手做嘢

report sent, push

Report 咗

report

Done

可以嘅入黎傾下

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

做野呀喂 去緊集會又好 返工又好 hea緊又好
report 一分鐘都唔使
report 完記得share俾身邊同一戰線嘅人

Pish

p牌推

done, 推啊

Done!!

report咗好似十次八次都未死咁...

Report 左

推呀!

推呀

Ok

1分鐘都唔洗 report plz

報晒D狗隻資料上去煩尻佢直到個網收皮

done! spread

Done and push

連登網軍冇理由會輸

reported
tui

spread over

pish

DDos喇

Reported and share

幫手起底嘛

report咗 push

report and push

DONE

屌佢老母

推！report !!

DONE!

鄺仔被襲擊都係得10萬
濕鳩党鐵閘機被破壞就40萬
唔好以為呢個網站係中立

tui

report 完share俾身邊朋同一戰線嘅朋友
每人幾個就好多

port極都仲有

done and push

推推推

pushh

push，已report

推！

用唔同電話去比假資料佢，報曬d藍絲出黎

share 呀！
平時唔係好鐘意開人share咩
一傳二 二傳四

Report左好多次仲係度

p牌推唔到
求大家推爆佢

唔開個網站搞返佢哋？
順便搵多個位back up警犬藍絲啲data

你老母有冇教你咩係良知

CCTVB獨家發現孿生速龍!!

Roger done

呢種舉報網站用dos轟炸就得，擺曬藍絲資料上去

Good morning sir!!!
Btw 咁唔鍾意連登未唔撚好上

唔識...

報曬d 狗資料比佢得唔得？

Done....

但無知一問.....我見到我要報料....寫黑警資料落去得唔得

佢有得報料 我地報料報啲狗/藍絲廢老上去有冇得諗

人地個site係report malware喎

（內含戰術）612只今既前線手足既分享

Ahhhh

連登香港人前 連登香港人後
知你大陸落黎未撚見過世界啦

真係柒，呢啲嘢有得hide

reported!!

又係依d 冷處理唔得既

你幫左人散播出去傻閪

點入去，你就見到對應每個案件都有舉報熱綫
即刻開太空卡，用藍絲同黑警資料打爆個熱綫
報流料，搞到班人疲於奔命

懸紅係假既

制做恐怖就真想唔駛成本赫鳩人

用133打去報料話黑警打死人，jam爆佢條線

done

Report Sent

Thanks for sending a report to Google. Now that you've done your good deed for the day, feel free to:

已report

推
不道德交易 和 違法懸賞

Done 推

差佬係運動仍然平和嘅時候做過啲咩係人都有眼睇 除非你唔係人 或者有爺生無乸教
而我哋只不過係對應差佬嘅行動而進化
正苦回應廢 汪汪發曬癲 你估我哋想咁做?
你睇下個網站 有幾多件係7月中前?
我哋一開始就行勇武 非也
有和理非做 邊個想做勇武

幫推

Report!

Get to work, together!

Push done

呢個大陸人死全家

Pushhh

推
已Report

DDOS啦!

報料跟老豆搵仔channel填

幫推上熱門

Done
Pushhhhhhhhhhhhh

推
report呀

呢個長期置頂

Report只花五秒 好人一世平安

Done!

reported, pish

我屌佢老母 我地用返佢地做既野整個警隊懸賞令 等啲廢老黑社會殺手搞掂佢哋

pushhhhh and reported

你report咗未？

未仲好意思叫自己和理非？

巴打個page係用嚟report malicious software架喎

done, report 左

Report ed

不如直接整個bot狂抗過去啦

report sent

Report -ed

和理非花幾秒都懶？

勇武訓醒都可以試下做下和理非 唔洗下下做衝衝子

炸爆樓主！！

人地用阿里雲，你同google report有撚用

Ported

請大家虛報狗狗，收到錢資助革命

推啊 快啲report

咁請問應該點做 真心求問

痴媽筋條廢老死唔斷氣

Reported
推 幫手report

屌佢啦

無野做到
你去fbi搵黑客hack阿里

Port爆佢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

Done push

done

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

學術研究
點解會出到呢頁

唔三罷都算啦
Report都唔做？
睇到呢度ge CD-ROM你良心過得去？

私隱專員

report !

Report啊

Puwh

Done. Inciting violence and hate.

+1 想問

REPORT左

Pushh bao

Report jor

Unauthorized reveal of personal information, China nazi "Chinazi Cyberterrorism, spread of white terror, safety threatening, funded illegal organization.

Tui！！！
不分和勇 Report你我都做得

Up

Reported 左幾次

一路睇一路推

睇直播

可以做多少少
放藍絲上去

報啲藍絲上去先

reported pish

KO!

Report！！！
十萬人聯署都得 十萬人Report唔得？？？

推。

有無人推到俾黑客知
Report 左好多日都仲係度

光復香港

推啦

咁撚疊馬? 動不動就幾十萬咩

推喔

好似海賊王d懸賞禁
個數字係代表實力

點解入面無君妖，老豆搵仔啲相㗎？

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

都冇人睇既網站

push/ reported

Done 推上去

REPORT左未呀

點解有咁多錢，咩勢力

玩下佢個報料熱線仲好啦

Report Sent

個web狗點寫曲嫁

Reported!!!

ok

Reported,推

撚有錢派咩，坤9人就有份

推上熱門呀

勇啲嘅巴絲打打電話同佢報料啦

Done
推

可以舉報721白衫

reported, push

done!!
好簡單好易做，快撚啲

Done and pish

依堆係俾狗拉左定純粹俾人起左底

因為我見有d有po不自殺聲明...

有冇手足識點樣搞到呢個網站收皮

done n push

點解我揾唔到邊到有起底 btw reported

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推推

之前係咪話嗰啲起底網全部都唔係響香港註冊所以搞唔到?

佢d報料全部係link去電話no.
DDOS佢電話啦

推推推推

report左

Port佢老母

Push!

Rui

推！！

乜撚野黎

報狗同佢仔女啲資料落去

得罪講句 你咁report法60億人都唔會ban到佢
因為你只係report google 最大成效只係google result 唔show
要佢成個網ban 方法我唔識
最快方法要上唔到就一定係ddos

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

Pushhhhhhh

push pushhh

推呀屌

幫手

Tui

有冇 Hacker 可以搞搞佢？

喔！689 搞既！

一定推爆佢！

Hack 鳩佢！

lllp

已 report!
Threatening privacy.
Seeking or trying to disclose personal data

救人呀！！！
快舉報！！！

推
救人！！！！

推
救人！！！

推呀！！！
救人！！！！

done
再推

Reported!

梁振英dllm

Reported

P 牌照推

試下推

Blackmail會唔會好啲